{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023061318720/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Bomber Overfit Jumper - Ash"
    },
    "text": "KUHOで生産した商品番号FW23 / KF3739MW14はナイロン素材のジャンパーです。この製品は、イタリアから輸入した生地を使用して軽くてさっぱりしたはき心地を提供します。ジャンパーの着物のすそにはストリングがあり、シルエットを調整することができ、多様なスタイルに演出することができます。表地はナイロン100%で、配色はのポリエステルの91%とポリウレタン9%で構成されています。裏地はのポリエステルの100%で構成されています。この製品は、必ず洗浄の専門店でドライクリーニングしなければなりません。薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯しなければならず、ボタンとアクセサリーは銀箔をかぶせて洗濯しなければなりません。毛皮や毛が付着されている場合には分離してドライクリーニングをしなければなりません。ぬれたり汗がたくさんついた場合には,速やかに洗濯しなければならず、裏地は低温でアイロンかけることがいいです。摩擦によって毛羽が発生しかねないので注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャンパーはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このジャンパーはナイロン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーはどのような着心地ですか？",
            "answer": "このジャンパーは軽くてさっぱりした着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの着物のすそには何がありますか？",
            "answer": "このジャンパーの着物のすそにはストリングがあります。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーはどのようにシルエットを調整できますか？",
            "answer": "このジャンパーは着物のすそのストリングを調整することでシルエットを調整することができます。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの表地と配色は何でできていますか？",
            "answer": "このジャンパーの表地はナイロン100%で、配色はポリエステル91%とポリウレタン9%でできています。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの裏地は何でできていますか？",
            "answer": "このジャンパーの裏地はポリエステル100%でできています。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このジャンパーは必ず洗浄の専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーを洗濯する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このジャンパーを洗濯する際には、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯し、ボタンとアクセサリーは銀箔をかぶせて洗濯する必要があります。また、毛皮や毛が付着されている場合には分離してドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーを濡らしたり汗をたくさんかいた場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "このジャンパーを濡らしたり汗をたくさんかいた場合には、速やかに洗濯する必要があります。裏地は低温でアイロンかけることが良いです。"
        },
        {
            "question": "このジャンパーには何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "このジャンパーには摩擦によって毛羽が発生しかねないので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 503
    }
}